路透視：三星電子稱中國手機工廠已於9月底停工

路透首爾10月2日 - 韓國三星電子(005930.KS)周三表示，已經在9月底暫停中國手機工廠的生產。

該公司對路透表示，暫停在華唯一一座手機工廠的生產是“艱難的決定”，此舉是為了提高效率。

仲有蘋果，驚春

以後可以買唔係mic嘅3叔

都差唔多時晨到

廠唔同銷售地

聽說中國全部手機都用Samsung D-Ram，無晶片用點做世界第一

三星唔係一早話走嘅咩